辱警罪應否立法

有隻老鼠同班人形犬隻話立法
支持
食屎啦 屌你老母

點解一個自古以來自誇言論自由既地方要立法限制言論自由
佢屌你老母咪唔理佢囉
佢追住你屌咪拉佢告阻差辦公囉

而家點解唔係你地開班教增加EQ而係立法限制普羅大眾既言論自由

負皮，上一頁

點定義侮辱?
說者無心聽者有意會點?
基本上係警察覺得係侮辱就可以告你